* Sayı sistemi seçeneği eklendi.
* Değer aralığı seçeneği eklendi.
* 3b kuralı eklendi
* Bulmacalar güncellendi
* Küçük ekranlarda okunabilirlik geliştirildi
* Arayüzde küçük iyieştirmeler yapıldı
* Hatalar giderildi
